［好似唔見有文宣］請文宣向國際宣傳,香港的執法部門以及司法機構已經唔跟遊戲規則行事

警察濫暴虐打示威者,對於福建幫/白衫人,以及對示威者係雙重標準

律政司對示威者控以暴動罪,對於白衫人放軟手腳等等

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢